黑色五毛警告現正生效

輸左又點,我會照投佢
XXX點解要投佢
bal bal bal

推

唔跟規矩玩 咪撚再講民主

唔滿意新東 但會尊重結果

到時如果配票叫我投omdb 都會投 係咁

民主就係跟結果ga la
唔係本土又點